蓮花山上的萬國旗

Ukraine

China

Poland

United Nations

同場加映鐵塔底